[認真討論]成日話唔想返工既窮人究竟值唔值得同情

其實香港大部分人都要返工
但發覺通常怨得最勁果班都係相對窮d/職位低d既人
中間以上既人好似好少會係咁，或者可能係忙到根本冇時間諗ed
雖然窮果班打工仔好慘，成日用哂d時間黎返工
但其實有d錢果班都要忙工作同生活，忙既情況未必下於低下層
而自己作為打工仔既其中一分子，其實都唔會話去到完全唔使返工先滿足
只要一日唔返多過7粒鐘，一星期返五日，一年有三個禮拜大假已經ok
究竟成日話唔想返工既窮人係想要咩生活？日日吃喝玩樂？唔使做有錢收？
人地幫你做哂d野跟手自己可以週圍玩？ 真心想知